童謠抗暴…入黎將呢條youtube 片推上熱門

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，

入去睇一次，睇完再share 片比朋友睇一次，得廿零秒刷view 好容易

唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，雨傘改過幾多歌今日大家仲會唱仲記得？。但今時今日既小朋友仲唱緊十幾年前既聖誕老人剝衫剝褲…………

呢d兒歌先係最易流傳既記憶!!!!!!!!!!!!!!

要將盲幫政府既黑警既社會地位變成過街老鼠，四面楚歌

最好推到黑警d仔女睇完父親節唱比佢地爸爸媽媽聽

推

呼籲 616 一齊抄警犬牌

推，最好令到小學生識唱，由細開始教育

劉名唱兒歌

推到呀福老師幫手唱

亂咁打人 亂咁打人
係咁扑 係咁扑
記者都要打埋 訓底都要打埋
冇皇法 冇皇法

識唱一齊唱

111

好撚正， 推到小學生都識唱

最好冇前面一段直接嚟歌 如果真係有小朋友聽我諗佢哋唔會有耐性等個幾秒

條片唔係我剪

好撚痴線

push

推呀

鞋底消毒劑應急措施不當行為與事務管理委員會主委石頭山西亞軍中只

用心良苦！這些都是這樣做好！這次真的玩笑是不是要不然他們倆

臺北市立動物園

捱推

訓

Yl

埋地

Good

其實好尷尬 不過正評左先